依家要既係擊退狗既方法 唔係殺死狗

諗下殺狗有咩用 除左俾籍口d狗咬人之外根本對佢地無咩影響 死一隻狗佢地再會走咩？

之前推左咁耐既漆彈又去左邊

好撚簡單
如果我既距離係掉到漆彈
咁我點解唔掉火
成班一路講一路都無諗過點解無人用

大家唔敢殺狗就好心用漆彈啦

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雞蛋個距離應該遠好多啦
同埋block狗視線係好大影響
係直頭唔郁得

同意

唔好玩啦漆彈輕咁多